當年戈爾巴喬夫睇穿共產黨

大家今日睇路了

所以中國唔會出到一個戈巴卓夫,因為有良知嘅人喺共產黨制裏面都唔會有好下場.

如果葉利欽唔係另起爐灶搞獨立國協做俄羅斯總統,今日嘅蘇聯應該強大過依家嘅俄羅斯聯邦

獨裁政權最恐怖既地方係，當執政者做錯一個決定就會全面仆街，錯左第一個決定，就會錯第二個，第三個..........到第n個，惡性循環。直到樽頸爆炸歷史所有獨裁國家都已有印證，只係時間長短既分別

係唔講理由

中國最接近果個是胡耀邦

80年代 自由開放到 可以公開屌共產黨......